原來依家Raga Finance連移民節目都出埋

開始有舊時謎米嘅影子

仲有呢兩期一名經人嘅片頭